電腦係咁hang機

電腦係咁hang機 ，一時藍mon，一時間條mon（如下圖），開咗好多次機都係咁，有無高手知壞咩

有无高手知坏咩-->请问有无高手知坏咩

屌你老母

回樓主 9成9壞display card

( Show Blocked User - Sky_Croc )

似係壞顯卡

顯卡>ram

顯你老母卡